就係尋晚我食咗人生中嘅第一次二手飯...

是咁的
真人真事經驗分享

就係尋晚 我食咗人生中既第一次二手飯
話說我已經連續五晚無食過野
我真係好拎肚餓.................餓到就快連打J都無力
呢個時候 我諗起連登既一個名詞:[二手飯]
飢寒交迫嘅我個一刻內心咩野都無諗過 我只係想生存

唉講左咁多勁唔搭柒嘅嘢返去現場先
凌晨一時 我踏出家門 行出街 搵一個適合食二手飯既地方
我行下行下 見到一個黃色既M字 我知自己已經去到目的地:M記
M記真係一個食二手飯嘅好地方
點解?
因為個度人來人往 大家又只係掛住吹下水 D員工又HEA唔會執枱
就算你係食二手飯最多都係比D員工恥笑下
我行入去 見到有條友走緊 而佢既枱上 仲有半包薯條係枱
我真係好慶幸 仲有半包 係呀! 半包昨!!
我諗起平時食M記見到佢得半包比我 我一定屌佢:屌得半包嘅！餵狗都唔夠啦!!"
但我而家係好慶幸 仲有半包剩
就好似強國D人咁樣昨嘛 "哥好慶幸 雖然沒有自由 可是哥還是死不了"
SO 學連登仔話齋:"如果依家有得比我__ 我一定好似隻狗咁__"
依家個情況呢 係一好樣既!!!!而且我覺得我會衰過隻狗囉

條友一走 我就即刻坐左落去 再望一望周圍 好! 無人發現!! 開餐!!!
個半包薯條真係我人世間食過最拎好食既野
我阿媽成日講好多野呃我 話會幫我儲起利是錢 食唔晒D飯會娶個豆皮老婆
但有一句係真!!!!
就係:一個人肚餓時屎都好味道!!!兩種溝埋仲好味道!!!
阿媽你呢句真係好拎啱呀! 多謝你啦! 當然如果你真係有儲起我既利是錢我會更開心囉屌你！！！

食完半包薯條既我 就係咁 默默地行返屋企 打出了這篇文章
有時候個人放低D自己地位 就會發現無野係接受唔到架啦

唔錯, 下次post埋二手飯前後相, 增強說服力+與讀者的共鳴

學生妹二手飯

條女食完幾啖仲有佢啲口水

呢篇未睇過